夾公仔夾上癮

勁

次次夾完都勁阻訂，最後變成垃圾

樓主信和格仔鋪賣既

50蚊隻= =

其實唔勁，你話每次300yen夾到隻就勁
我第一隻夾左2500yen，先抓到竅門
然後打後果d 4-500yen就夾到

做咩夾咁多隻

無問題

以前專夾大隻，依家鐘意夾d細細隻係背囊

無意思，部部機唔同

上星期先見到兩個日本阿叔，平均300yen一隻成個場掃一次

邊度有得夾大耳獸？

間namco太欺詐，所以夾哂傾d大耳獸朱古力獸洩憤

佢有部剪繩機，每次part1左右一放手就即停
part2前後就一定有古怪，每次放手，佢都偷偷地溜前少少等你剪唔中

你岩，每部機都要入一舊錢，入得多就熟，不過要返本既話就一定要夾哂佢部機

見到個標題
諗錯咗其他夾公仔

你諗左去邊度

你夾得多佢就會暗中改設定
部機易夾係因為隻景品想清貨。

你試下夾新出果D人氣景品，入100yen就講想粗口

係，特別有d慢慢用夾拉出黎，都有易同難
睇落都係一樣老老實實不斷入錢
但有d係啜到勁實

跟本好撚鬼， 而家望一望個窿，大既多數都易，果D整幾條横條係中間既幾想要都忍手出去買算